蘇民峰2019年頭預測驗收

上升多年的樓市在去年（2008)下半年開始轉向，一手樓交易不多，二手業主劈價放售，但整體樓價只是回復年初水平，蘇民峰預計，今年上半年繼續在低位徘徊的機會極大，至年底才會跌定或稍為回升，但他建議急上車人士，不要等到明年或後年，因為該兩年的樓價會再現高峰。

樓市中

不過，蘇民峰一向看得長遠，去年訪問他的時候，他說自2019年為3年大水年，即整體經濟、股市、樓市都會向好的年份，但今年承接去年的跌勢，不會突然大升，但他已逐步部署未來3年的大計，「股市每兩年一個循環，2019年是先升後跌，2020年就是先跌後升，2021年又是先升後跌，換言之，2019年中至2020年中都有機會跌，我就是部署這段時間入貨，揸到2021年入秋，我就很大機會賺錢。」至於他提到今年的低位，他更是看得非常淡，「樂觀地看，低位正常是23000點，但我自己心入面估計，有機會跌到20000點，甚至跌穿18000點。」豈不是跌很多？「容乜易，跌到20000點都不是很低，只是股市由2015年一路升上來，大家習慣了26000點、28000點，聽到20000點好似好低，但睇返轉頭幾年，都不是太低。」

hsi 52週低位：24540

仲有兩個月
侵侵性格好難講
一野反口又可以一日跌一千點

垃圾淡友無野講開始吹奏風水佬

嗱

今年未完㗎